日本すき家先進點餐

用華為嘅屌你

日本民間係完全冇所謂被侵略嘅意識...

食乜餐，中共都知道了。

呢d公用機，考慮點當然是平，d客用爛咪算撚數，成本唔高

日本人都幾難用得爛
すき家同中共winwin雙贏